話時話，點解仲未有㐸發起罷稅罷差餉？

呢啲對和理非，有原因唔出得黎既人都係一種反抗

有冇人分析講下點解咁遲都未有？